{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020448",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/LEBEIGE/GM0023041437448/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[Atelier de LEBEIGE] Silver Wavy Brooch"
    },
    "text": "ブランド名であるLEBEIGEの製品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。 商品番号はSS23 / VF3496BG22で、こちらは鉛筆で描いたような穏やかな波のデザインが特徴です。 ブローチは水平、斜めなど様々な方向に着用でき、様々な魅力を表現することができます。 フィット感を高めるために立体感は最大限生かし、体から突出する部分は最小限に抑え、搬入体構造に仕上げています。 この製品はアトリエ·ド·ルベージュ(Atelier de LEBEIGE)キャンペーンのためにシム·ヒョンソク作家が製作したもので、シム·ヒョンソク作家は建国大学で工芸を専攻し、カナダのNSCAD大学院で金属工芸の深化過程を踏みました。 彼は見習い教育を受けながらデザイン感覚と手技を訓練し、機能を中心にした端正な形態の生活用品、幾何学的形態の装身具を通じて韓国の美感を同時代的感覚で解きほぐします。",
    "QA": [
        {
            "question": "LEBEIGEの製品はどこで製造されましたか？",
            "answer": "LEBEIGEの製品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "LEBEIGEのブランド名の由来は何ですか？",
            "answer": "LEBEIGEのブランド名はそのままブランド名です。由来に関する情報は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "LEBEIGEの商品番号は何ですか？",
            "answer": "LEBEIGEの商品番号はSS23 / VF3496BG22です。"
        },
        {
            "question": "LEBEIGEのブローチの特徴は何ですか？",
            "answer": "LEBEIGEのブローチは鉛筆で描いたような穏やかな波のデザインが特徴です。"
        },
        {
            "question": "LEBEIGEのブローチはどのように着用できますか？",
            "answer": "LEBEIGEのブローチは水平、斜めなど様々な方向に着用できます。"
        },
        {
            "question": "LEBEIGEのブローチはどのようなデザインですか？",
            "answer": "LEBEIGEのブローチは鉛筆で描いたような穏やかな波のデザインです。"
        },
        {
            "question": "LEBEIGEのブローチの形状はどのようになっていますか？",
            "answer": "LEBEIGEのブローチは立体感を高めるために立体感を最大限生かし、体から突出する部分は最小限に抑え、搬入体構造に仕上げられています。"
        },
        {
            "question": "LEBEIGEのブローチはどのように使われることができますか？",
            "answer": "LEBEIGEのブローチは様々な魅力を表現するため、水平、斜めなど様々な方向に着用することができます。"
        },
        {
            "question": "LEBEIGEのブローチの制作には誰が関わっていますか？",
            "answer": "LEBEIGEのブローチはシム・ヒョンソク作家が製作しました。"
        },
        {
            "question": "シム・ヒョンソク作家の経歴はどのようなものですか？",
            "answer": "シム・ヒョンソク作家は建国大学で工芸を専攻し、カナダのNSCAD大学院で金属工芸の深化過程を踏みました。"
        },
        {
            "question": "シム・ヒョンソク作家はどのようなデザインを得意としていますか？",
            "answer": "シム・ヒョンソク作家は機能を中心にした端正な形態の生活用品、幾何学的形態の装身具を得意としています。"
        },
        {
            "question": "シム・ヒョンソク作家の作品はどのような美感を表現していますか？",
            "answer": "シム・ヒョンソク作家の作品は韓国の美感を同時代的感覚で解きほぐし、端正な形態や幾何学的なデザインを通じて表現しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 616
    }
}